- Proposta para Conferência Temática de Cultura Digital:
    - Livia vai dar início ao documento com o tema Dinheiro Público, Softwer Público, e colocar no grupo para ser elaborada coletivamente
- Campanha Dinheiro Público, Código Público 2024
    - Após passar momento de proposta para a Conferência Temática de Cultura Digital, iremos abrir um chamamento para quem deseja construir a campanha de 2024.
- Novas pessoas para a gestão
    - Perguntar a Baesse, Uirá e Valéssio querem continuar e convidar Mateus.
